［緊急］到底聽日71係邊度發夢

今晚留守唔到煲底
所以打算聽日一早出去
但而家周圍都有好多個唔同嘅集合時間地點
唔同post/文宣分別講過
6半 煲底
6半 金紫荊
8點 金紫荊
8點 愛丁堡

咁而家即係去邊？
好混亂咁 麻煩各位巴絲打解救

6半 金紫荊

好多poster 好多唔同地點時間 ，唔好再推其他地點了，集中！

金紫荊

點金紫荊 入唔到喎

**** <<7.1不舉行動。整合>> ****

愛丁堡咪撚理佢啦中箭又想搶大台做

六半金紫荊